邊度有平既polaroid film

玩得polaroid係預左燒錢
但有無得經濟實惠返少少
有無人知邊度有得平少少既film賣

終於有巴打講啱果樣係film

最平見過$150
過期會平啲，但唔建議買

Same here
玩過過期啦 都係新鮮好j啲

無架
唔值得玩

真心咩 sx70勁好j

你問sx-70用嗰啲Polaroid Film？邊春到仲有未過期，差在過咗幾耐啫

Polaroid Land Camera用嘅100c就話未過期啫

Polaroid 既film呀ching
Impossible 得唔得呀

你標題指明Polaroid film 人地誤會左啫
唔使咁重語氣既既

係佢話邊春到先既
無加表情姐唔係重語氣吖

好啦咁

咪諗啦，基本上玩sx70你只係有TIP呢個選擇。不過某個批次好似有嚴重問題，你入手時檢查清楚

咁都有得先，不過喺度就咪用「ching」呢啲字眼啦

咁都有得笑，不過喺度就咪用「ching」呢啲字眼啦

Sx70 本身冇玩相機
影十張先得一兩張ok

手持幾盒過期3000b

唯有係咁啦 謝謝你提點

TIP：

香港島費事過海就中環啦
特登過海蝕交通
九龍就一係信和，一係日本天皇。

之前提過：
05/16批次有嚴重問題，
我用到09/16就色水各方面正常，
但依舊有鬼火。

宜家都17年3月，
我諗你應該好難買到05/16，
除非有人留起後來發覺中伏放返出來

鄰國賣緊01/17香港唔知道賣到未，
畢竟少眾野。

Hello 化Ching

上個月見到成品有些賣剩蔗：
就咁室溫放，xx／１４

我都費事貼上來費事引巴打去中伏。

利申：朋友買左

而家用緊果盒01/17
無事正常 啲色水正

香港買？
利：近排冇影冇買所以唔知

補充少少：
見過有１２／１６同埋０１／１７
不過＂１２／１６＂唔知我是否睇錯600當係７０菲林

０１／１７是肯肯定sx-70菲林啦

香港買呀 啲ig shop買

有冇人改機改到用得600